{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008648",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156689?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성(속초) 오늘바다펜션(바다앞,봉포해수욕장) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 また、予約時に注意すべき点がいくつかあります。 青少年同士の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者は保護者を同伴しない限り入室できません。 また、払い戻しもできません。 ペンション内での禁煙および飲食搬入規定、引火性物質使用禁止規定などを遵守してください。 宿泊中に安全事故が発生した場合、当社は責任を負わず、客室内の小物の使用や毀損も禁止されています。 また、貴重品は保管要請をしなければならず、退室時に食器類は洗浄、ゴミは分別排出をしてください。 利用客はスタッフに連絡してチェックアウトを受ける必要があります。 入室を利用する場合、IPTVとWi-Fiが自由に使用でき、すべての客室では禁煙が可能でバーベキュー場も利用可能です。 バーベキュー場は午後5時から10時まで利用可能で、追加人数によって価格が異なります。 しかし、客室内で直火方式で肉や魚を焼くことは許されません。 また、常備薬は非常時に必要な場合に使用することができ、駐車スペースもペンション内にあります。 ペンションは鳳浦海水浴場から徒歩3分の距離に位置しており、水遊びをする際には安全事故を予防するためにいくつかの規則を遵守しなければなりません。 ペンションではアメニティを備えていますので、これを使って快適な旅をお楽しみください。 ペンションでの快適で安全な宿泊のため、これらの事項を必ず守ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者を同伴しない限り入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約後のキャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "禁煙や飲食の規定はありますか？",
            "answer": "ペンション内では禁煙および飲食搬入規定を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどうすれば守られますか？",
            "answer": "貴重品は保管要請をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場があります。ただし、直火方式での肉や魚の焼きは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺に駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは鳳浦海水浴場からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ペンションは鳳浦海水浴場から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるアメニティは何がありますか？",
            "answer": "ペンションではアメニティを備えています。"
        },
        {
            "question": "水遊びをする際の安全対策はありますか？",
            "answer": "鳳浦海水浴場で水遊びをする際には安全事故を予防するためにいくつかの規則を遵守しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 358
    }
}